【內地洪災】遲來的習總！首訪災區稱一直牽掛民眾 「臨時演員」扮村婦迎接

自6月以來汛情嚴重，中共總書記習近平昨日終於首度前往災區勘災。官媒今天報道，習近平在安徽視察時說，一直牽掛災區的民眾；並稱「中華民族同自然災害鬥了幾千年，積累了寶貴經驗，我們還要繼續鬥下去」。有眼尖的網友揭發，稱官媒公佈習近平勘災的照片中的「災民」，竟然是「臨時演員」，真正身份是安徽阜南縣治安大隊副隊長閆靜。

北戴河會議俾人圍屌完喇？

視察洪災但地下一滴水都冇

有網友指出，每逢中共官方需要類似「宣傳照」時，就會安排各地區的官員與公務員充當「鄉民」。不只這位像極閆靜的婦女被質疑，就連她手中抱的孩子，也一度被網友質疑是臨時演員。另外還有網友批評中共的做法，根本是「自欺欺人」。

網民又同時質疑一張習總在田裏與農民交談、了解防汛救災和災後恢復生產情況的照片，特別是照片中的黑影很「奇特」：「農民和官員的影子，方向不統一的，透視位錯晒；習總與農民腳下都無影；農民們身上都各有不同的『別人暗影』。」

霞姨，收返佢個飯盒

Push

唔係想幫班大劣人
不過真係唔明點解班人喺水災果陣
咁想見到維尼落去親身視察民情
佢落去又幫到d乜？
宜家通訊咁方便
佢要了解災情的話
睇片隨時都睇到乜都知
要幫都晨早落指令幫左啦

大陸作風領導出巡人未到禮先到

潛力圖

問題係佢做假

巨人領導

我唔覺得圖係假，但係點解可以乾得咁快

其實張相有得解釋
習種同身邊班膠官個影俾佢地自己個人遮左
而佢地腳下個影其實係班鏡頭外既記者既影黎
咁睇其實個光線方向就合理

依家連去BB池浸住腳扮都廢撚事

唔怪得溫影帝都鄙視你啦小學雞

難怪果陣呃到人
舊燈果陣

push

可能習總唔識游水

北韓

習總 個肚好似又大左？